緊急！關於戴耀廷之前個夢

好耐之前，唔知有無一年，係連登有人 po 過，搵唔返，憑印象寫出黎 ....

一間好大嘅房裡面有好多機器同屏幕，大小不一，佢地運作良好而且各自發出光芒
中間有個最大而且最光嘅機器，佢地嘅亮光充滿成間房

突然部份機器開始失靈，屏幕眨下眨下，然後熄埋

如是者一路擴散至其他機器，間房逐漸失去光芒
最後中間最大個部機器都停埋，成間房黑曬

大概係咁

我深信戴耀廷係一位愛主同敬虔嘅基督徒，呢個夢亦係上帝畀佢嘅

個夢嘅寓意我諗已經好明顯，但我都照係度講一次

間房係世界，機器係國家，中間最大個部係美國

武肺之前，啲機器運作良好
武肺之後，各國政權都以防疫為由侵犯人權而市民無得反抗，哪怕國家係幾咁自由民主
依家各國更開始軟硬兼施去要求市民接種疫苗，意不在防疫，乃在顯出不願服從政權嘅人
隨住多個政府批準疫苗嘅使用，各大小企業亦開始準備要求員工接種

再講美國，本身我都信左 mark taylor 嘅預言，以為 trump trump 會做多四年
但依家佢因為對方出術而被奪去總統之位，而且全世界，係全世界都企係孌童登個邊
非要 trump 交個權力出黎不可（之後從聖經角度講下點解佢地會咁夠膽），咁樣更加印證左戴耀廷個夢係真

trump trump 一直用盡方法去對抗不義，就如夢中不停閃動嘅屏幕，努力爭札希望回復昔日光輝嘅運作，但最終連美國都熄埋，全世界進入一片黑暗

同埋個夢係對應到聖經關於末時嘅預言，之後另外再講

所以懇請各位要緊記呢個夢及當中嘅信息，為將來必要發生嘅事做好準備

依家講下基督徒同猶太人對末世嘅認識

猶太人對末世嘅認識其中一道係黎自聖經但以理書 (Daniel)

本書提及上帝用一個人像黎代表世人政權嘅始末

個人像首先係巴比倫王嘅夢裡面出現，四種金屬代表 4 個帝國

腳係用鐵造，代表羅馬帝國
而腳掌同腳趾係鐵同泥嘅混合，即係我地身處嘅時代，但未到十隻腳趾

Daniel 又係異象見到四隻獸，獅子，熊，豹，最後一隻係極度頑強而恐怖嘅怪獸，又係代表羅馬帝國（有讀過下西史嘅都知好多羅馬君主係喪心病狂）

羅馬帝國從未被另一個政權吞拼過，佢只係不停咁轉變型態
變到依家鐵同泥混埋一齊

金屬係帝國，王權，泥代表平民
睇下美國總統：佢係三軍統帥，但又唔係君王，而係民選，而且受制於議會同國民，但又可以簽行政命令，好似古時君王寫 decree 咁

所以猶太人係 supposed 好清楚依家歷史處於邊個階段 ....

咩叫清教徙

英國嗰啲新教教徒

你睇下你做乜鳩

ON99

不得不承認，成個世界都係企係孌童登個邊

點解要不惜一切，連 google, facebook, twitter 甚至美國嘅法院都要 trump 交出權力？

啟示錄 17：13
"These have one mind, and shall give their power and strength unto the beast"

雖然依家仲未可以話啲執政者一條心，但佢地絕對有呢個傾向，而且武肺同美國大選一事上，大家見到多數國家嘅執政者都係立場一致

依家未係十隻角冒出黎嘅時候，但我地已經見到差唔多嘅事了 ....

我認為佢地要 trump 交出權力係為左要準備十王嘅冒起
trump 係基督徒，而將來嘅十王係係敵基督同魔鬼個邊

十王冒起後，佢地會同敵基督一齊執政一段時間
佢地係同一隻獸，七頭十角
同一個政體，但仍然係鐵同泥混埋一齊，因為十隻腳趾都係
咁代表連平民都係隻獸嘅一部份！因為將來有好多人會接受獸印
但上帝話明接受獸印或拜過隻獸或佢嘅像嘅人，下場都係同隻獸一樣，被掉入火湖裡面

續 #7

所以戴耀廷個夢同現實同聖經都係 consistent

而且畀左我地一個重要資訊：美國呢部機器都熄埋嘅時候，世界就會進入黑暗 ....

而耶穌話我地係世界嘅光，如果我地仲係度，世界仲點樣進入完全黑暗呢？

所以最近佢地利用傳媒炒起外星人呢樣野，為嘅係要準備一旦教會被提之後有好多人會信耶穌，佢地就用外星人做藉口，叫啲人同佢地一齊對抗外星人嘅侵略 ....

我當時見到關於個夢篇文時都有感動，只係無再深思，但就有好深印象，所以寫得返出黎

估唔到係上帝畀香港人用黎 interpret 依家全世界嘅情況

我諗個夢點解讀其實冇關係，只係我地唔係應該隨時警醒咩？

唔知點解，我記得我2018年左右我好似設想過一個情況，就係一個社會會唔會即使已經佔盡優勢，仍然單純因為自己的罪惡而滅亡，被神顛覆，作為一種報應。

可能我記錯。

後來我似乎設想過，一個自由社會會因為罪而失去自由的情況，但係具體過程我不知道。

弟兄姊妹，你地或者唔想係連登表露身份，或者你地係 cdrom

你地未準備好嘅就要做好準備
連我呢種人都可以靠聖靈嘅能力遠離淫行（我曾經死心接受肉慾嘅轄制，打算呢世都走唔返出黎）
保羅話，要誇口嘅就誇自己嘅軟弱，叫基督嘅能力係自己嘅軟弱上顯得完全

呢段時間我仲有唔少與聖靈同工嘅見證，係以前我係教會裡面聽到人地講嘅個種，令人羨慕個種
我講出黎唔係想令你地羨慕，而係想話畀你地知耶穌連我呢種人都改變得到，佢一樣可以改變你地

所以唔好灰心失信，要知道時間係掌握係天父手中

我身邊有好多親友未信，我地每個黎到世上，總係有啲野要經過 judgement：我地嘅驕傲、嫉妒、過份嘅自私、貪淫等等 ....
一係我地自己 judge 自己，向天父認罪，一係天父透過其他事物顯露出我地裡面嘅呢啲野，最後都係要奉耶穌之名向天父認罪

但唔認識耶穌嘅人佢地可以點呢？咁就唯有由我地係天父面前提及佢地，或者天父會因此記念同憐憫佢地。呢啲唔係我地作為祭司嘅職份咩？

若然我地離開時佢地都未信，佢地嘅不信可以係呢 7 年嘅黑暗裡面被 judge（盼望大家都可以係主耶穌嘅國度裡面見返大家嘅親友）

到時有天使會傳福音，天上有異象及呼喊，叫世人唔好接受獸印，及宣布耶穌基督嘅永恆國度
因為佢地有能力將福音傳遍天下，甚至去到宣教士未曾接觸過嘅原始族群

無錯我地要隨時警醒，但都唔排除有啲人會恰眼訓

上帝見到咁，時間又所餘無幾，唔係應該會盡快搵人叫醒佢地咩？

而且上帝係呢個時候畀戴弟兄呢個夢，時間係啱啱好，夾得住所有野

有時解夢係必須，有提醒及震撼嘅作用，否則上帝都唔會畀先知 Daniel 去解巴比倫王嘅夢，令呢件事流傳到今時今日 ....

依家擺明道理係 trump 個邊，但全世界都選擇企 joe biden 個邊

我地依家到左咩時候，已經好明顯了 ....

ching真名上連登?

唔知點解都同我的設想好夾……

因為真理使人自由，人失去真理就不會有自由。

我個名唔重要

但所有野或多或少都有牽連，世上無野係巧合 ....

你有設想，但有無經過聖經嘅驗證？

我相信比起呢個夢，聖經更加適合去驗證你個設想

呢個夢嘅作用明顯係提醒香港人同埋印證聖經關於末世嘅預言 ....

機器如果解作制度

即係世人訂立嘅制度開始失靈，被黑暗所取替

而中間部機器就代表民主政制

隨住trump trump 被逼交出權力，世人嘅民主政制亦隨即宣告名存實亡 ....

其實樓主錯唔晒，但香港通曉呢幾段野既人口係一萬以下

樓主有d強解同強將戴耀庭既夢解埋一齊

但大方向有做功課。你再睇多幾本書先...

簡單黎講，當前世界局勢係歷史上最接近聖經末世預言，trump係當中促進左好多步驟（中東和平方面）

帝國主義是否毁滅呢個要多d資料，唔太清楚
普遍講法係，西方國家比中俄先毁滅，而較多人相信末世係中俄勢力渣旗

真理使人得以自由係聖經講嘅。

而事實上，過去一般定義的自由國家都係至少曾經有一段新教人口佔多數的歷史。

自由只是一個外框，但是人已經墮落，基本上沒有神的恩典，其實永遠都會選錯邊，最後令自己失去自由，而失去自由的第一步，就是失去使人自由的第一條件——真理，因為人不屬主就是罪的奴僕。但這樣最後也會令一個社會失去外在自由則是我的assumption，而以無神論思想為主力的革命即使追求自由也會形成集權這一點似乎佐證了我的設想。

然而之前我不清楚具體由失去真理到失去自由之間的具體過程如何，即使已經有歷史上的國家如此，至少我沒有親眼看見，但是呢一刻，美國和香港似乎已經填補了這段空白，特別是已經享盡一切外在優勢的美國。只是我也已經無力思考太多。

起下樓主底就知佢幾on9 日日deep state又攞唔出證據

我分唔到佢真定假膠

應該真。

就你嘅設想：
「一個社會會唔會即使已經佔盡優勢，仍然單純因為自己的罪惡而滅亡，被神顛覆，作為一種報應。」

想問你係所多瑪同俄摩拉嘅事件中搵唔搵到啲啟發？

其實你解夢果part 放落香港現況都解得通，再套用埋獸之印記落果啲咩健康碼到都通啲𠻹...

會，但我更想想講嘅情況係，就算沒有任何天災出現，而單純因為自己的罪而自取滅亡/災難直接由自己的罪觸發的死法。

不過天災似乎總是成為促進惡貫滿盈的社會滅亡的因素。

記得戴耀廷自己解釋過個夢

只係佢套用係香港，詳細唔記得，但佢最後係講類似堅持就有希望之類

而我就因為見到佢個夢同聖經同現實有吻合之處，有感而發 ....

戴耀廷有FB，點解唔send msg直接問佢？

有事例，不過係個人而非社會

Book of Esther, death of Haman

整刑具想殺猶太人，點知最後用黎殺自己

又有一例係群體，不過係將來先發生：

以西結書38 章

多國聯手圍攻以色列，上帝親自應戰，擊殺全部侵略者

記得戴耀廷自己解釋過個夢

只係佢套用係香港，詳細唔記得，但佢最後係講類似堅持就有希望之類

而我就因為見到佢個夢同聖經同現實有吻合之處，有感而發

或者我應該要問下佢有無其他解法，或是否同意我個解法 ....

啟示錄的確係解香港，你無估錯。
大紅龍＝中共
第八位王=方濟各

我無話過大紅龍係中共，亦無話過第八王係教宗

事實上聖經已經講明隻紅龍係撒旦自己，唔係任何團體 ....

我不同意。

香港從來都不是聖城，聖經從來沒有講過佢係。

方濟各係大淫婦仲似少少。

以為係35+嘅夢添

你有所不知了

講左你都唔知啦，你班人盲架嘛

耶路撒冷就係耶路撒冷，而我地真係唔係猶太人。香港也不是以基督教著稱，你同我講邊忽聖。

啟示錄第六章有寫香港，你唔識唔好出黎柒

第六章係講緊歷世為主殉道的人要求神為佢地伸冤喎，神話比佢地聽佢地d弟兄都好似佢地一樣比人殺夠數先開審，關香港咩事呀，都關嘅，全世界淆底囉。

你唔知四隻馬點黎咩？

第四馬係譯青馬至岩...
問下和合本點解會譯錯啦

依家的確係末世

白馬係敵基督；
紅馬係戰爭和殺戮；
黑馬係饑荒；
灰馬係瘟疫、野獸、刀劍和饑荒帶來的死亡。

白馬可以解作迷惑人的獨裁者，甚至以救世主自居，無人可阻；
紅馬奪去人之間的太平互相殺戮，呢個可能和分化和煽動仇恨的戰術有關。
黑馬講的應該是基本生活物資(食物為主)缺乏造成的物價上升，奢侈品也不能糟蹋。但似乎重點是物價上升。

灰馬不需要我多作解釋。

聖經在此沒有講明地點，但影響是普世性的：殺害地上四分之一的人。香港只是其中一個受影響得特別明顯的地點。如果你放美國入去，你會發現一樣可以解通，而且更加明顯-——當地疫情死亡人數和佔人口比例顯然比香港高。

如果要硬拉上甚麼聯繫，那香港的悲劇最多係神對世人迫在眉睫的災難的最後警告而已。

仍然代表死亡。

的確係青馬，你唔識亞蘭文咩？

所以呢？重點係「騎在馬上的，名字叫做死，陰府也隨著他；有權柄賜給他們，可以用刀劍、饑荒、瘟疫（或作：死亡）、野獸，殺害地上四分之一的人。」

不如你講點解係香港。

你唔知四隻馬既顏色係某本書度抄黎既咩?

我淨係知道全本聖經都係神默示嘅。冇抄呢回事。

咁你就含得撚啦

你都冇同我解釋咩事。而且既然你唔信聖經係神默示，唔係人抄襲的結果，你都冇需要信呢d預言。
隻馬青定灰好明顯同我地討論的野冇關。

我有source你無嘛

你唔比我source有咩用

的確係抄架嘛

人地被人放逐緊嘅低下階層人士嚟，點抄呀，同埋抄邊度呀比我睇下得唔得。

當你面對獸印，唔接受就即死，你重會拒絕嗎？

列子湯問篇咪有囉

原來係將道家同聖經撈埋一堆嘅異教嘢

邊忽關事。我就睇唔明。

你睇唔明唔代表佢唔係抄襲
我仲搵到其他抄襲既地方

咁指出嚟比我睇。

黎ching癲到

四活物係獅牛人鷹係抄襲自巴比倫天文學

入面仲有歲差概念

巴比倫果d差好喎大佬。同埋以魔鬼的由來和巴比倫那些邪術的事情嚟睇，佢地就算知其實唔出奇。
不過先知係神用異象比佢睇到，巴比倫係通靈而得的結果。請參見以西結書。

另外，我想問一個問題：約翰雖然可能係個文盲，只受過猶太人傳統的教育直到十二三歲，佢點可能接觸到呢d資訊去抄襲出啟示錄？

指比我睇，我唔讀天文學的。

四活物本身係抄巴比倫，約翰抄番舊約有咩出奇

你計4000年前既星圖咪獅牛人鷹對南東北西囉屌

有冇睇到巴比倫人知道呢d嘅原因？根據聖經，魔鬼本來天使嚟，話比班術士聽四活物d嘢好出奇？

仲有，以西結抄巴比倫仲奇怪過香港人學支那果套學習強國。猶太人以敬畏信奉真神自豪，敬虔如他不可能肯抄異邦敵國嘅嘢。

黎生無得返工傻咗？

你用下腦就知西漢時期仲係四馬，後期先變左四象。後面抄《周易》架咋。

Sorry囉，我冇聽過呢d，都已經講過約翰或者以西結接觸到或者接受呢d事物的可能=0，而且同香港有咩關係。

你無聽過都唔代表唔係抄襲喎

我已經講過我幾肯定佢地唔會接觸/接受呢d嘢。

成個中華文化都係遠離神、拜偶像嘅文化嚟，沒有跡象顯示他們曾經得到神的特殊啟示。觀兆呢d占卜的事情更是為神所憎惡。

我係搞歷史既，你可以早ｄ抖啦

仲有，你憑咩話人異教？

聴吓Joshua Philipp 點講.....

你啲信仰重swing 過搖擺州.....
所以叫你用平常心面對，未到inauguration 都重fight 緊，冇睇Lin Wood 同Sidney Powell 講，用軍事法庭係另一option, Trump 講佢而家先開始戰鬥！

唔係好信
但都lm

唔好意思，我雖然讀科學，但係根據神永不說謊和忌邪的性情，我可以好肯定聖經的成書同你講嘅果d中國文化全無關係，而完全係神嘅話。

另外留意啟示錄中產難的婦人生下的男孩子係將來用鐵杖牧萬國嘅，且「被提到神寶座那裡去了」，只有主耶穌符合這一描述。主耶穌唔係香港人。

其後「龍向婦人發怒，去與他其餘的兒女爭戰，這兒女就是那守神誡命、為耶穌作見證的。那時龍就站在海邊的沙上。」
反而希伯來書第十二章指信徒係天上的新耶路撒冷的國民：「你們乃是來到錫安山，永生神的城邑，就是天上的耶路撒冷。」以一個城市的城民=該城的兒女的用法、救主從她而出，同婦人「其餘嘅兒女」明顯係指信徒呢個特徵，我相信婦人指以色列或者教會都遠比「香港」合理。

大佬，我嘅救主生於伯利恆，按肉身係猶太人嚟。咪傻啦。

咁係因為你唔撚知啟示錄點樣抄出黎嘛

證據一籮籮
耶穌係騙子
耶撚係腦殘

除祂(主耶穌)以外，別無拯救，因為在天下人間，沒有賜下別的名，我們可以靠著得救。

唔係信主耶穌同天父嘅，就係異教。

你問個道士認唔認耶穌係唯一嘅真神，佢實唔認。

我純粹靠歷史角度，仆你個街你同我講神學無撚野呀？

咁你點解要話啟示錄真係講緊香港？

既然你唔信聖經，認為係騙子的作品，咁你點解要信入面嘅預言？

你睇唔明啟示錄，係因為唔係比你睇架囉。

你問憑咩話人異教呀嘛。

而且歷史上，十二使徒真係冇咩文化，點知呢d野呢？而舊約先知咁痛恨外邦偶像同異教，點會接受佢地果套講法？

舊約唔止抄巴比倫，仲抄蘇美爾。
你無知我唔怪你。

啟示錄第一章：「耶穌基督的啟示，就是神賜給他，叫他將必要快成的事指示他的眾僕人。他就差遣使者曉諭他的僕人約翰。
約翰便將神的道和耶穌基督的見證，凡自己所看見的都證明出來。
念這書上預言的和那些聽見又遵守其中所記載的，都是有福的，因為日期近了。」

凡比主耶穌救贖的人都會服事佢以佢為主，你當佢係騙子同傻瓜，點可能係寫比你？

如果要抄蘇美爾，亞伯拉罕就唔洗出走遠離拜偶像的奢華家鄉啦係咪？

我身為一個專業既歷史學家知道聖經點樣抄襲都係好正常架姐
更何況我講歷史，你講神學根本九唔搭八。

聖經話係比我睇就係。歷史學家又點？
「神卻揀選了世上愚拙的，叫有智慧的羞愧；又揀選了世上軟弱的，叫那強壯的羞愧。神也揀選了世上卑賤的，被人厭惡的，以及那無有的，為要廢掉那有的。」
神接納願意一個信佢嘅傻仔多過一個受過最專業嘅歷史甚至神學訓練卻唔信佢嘅人。

又想點鳩人話聖經無誤？收皮啦！

啟示錄：
譯和合本班文盲譯錯灰馬
抄野照抄錯既版本
仲要淪落到去抄列子同周易

比較想知關香港咩事

咁你繼續讀啟示錄讀到當咗全體香港人係耶L囉，阻唔到你。
我就睇唔出邊忽有抄過啦。四象中的動物根本和四活物差異極大。

紅白大戰
香港（白）大戰中共（紅）

話撚左係四馬囉，盲撚。

歸藏易你都唔曉架啦，講黎都哂氣

證據呢…又想「啟蒙」又唔比人證據，你都幾好笑。

係你on9睇到本四象版咋嘛

呢d擺明「撒旦深奧之理」，你唔quote比我也罷。